發覺香港人真係好唔鐘意比人望

係外國你望住人地 人地會同你點頭微笑

係香港你望住人地 人地會同你講你望乜撚野呀

係咪你𥄫女𥄫得太猥瑣？

我好認同

香港地望人唔係掃你全身就hold到實

幾無禮貌先得

成日睇新聞D打架案 好多都因為眼神問題

因為香港人咩都係以最壞的出發點去諗人。

相反外國人有自信，會覺得您目光係欣賞。

望異性好驚俾人告性騷擾

咪玩 , o係香港唔想望人有咩問題
有d 女性痴撚線的, 你唔覺意望到佢佢都會當你視姦佢
就算其他人多數都西口西面 , 我真係唔想望人

利申: 唔會西口西面對人, 但俾人西面得多, 我都覺得香港人面貌好醜陋, 係唔想望架啦

有錯呀？
同你有親呀？

呢d擺明平時串柒柒開無比人教訓過
擺款蝦弱小就叻
遇到真惡霸咪打架

講真黑社會都唔會咁挑人啦

諗多左
咪一個路人望一望咁平常

你估個個好似香港大陸人咁自我意識過剩

不過你都係香港人
正常正常

通常望人都係輸家，失敗者

利申，23歲，高大靚仔，靠屋企原因個人過千萬資產

多數係因為香港生活環境太壓抑，
個人空間太少

講緊俾人望果個呀，衝出來柒

我都鐘意望人，只係喜歡觀察事物，發現到原來勁多人唔太大年紀就出現白頭髮，同埋留意佢地多唔多頸椎前傾

咪講緊俾人望果個

望你個目光係欣賞

有自信既人邊會在意路人望你既目的
所以咪話自我意識過剩

你自己樣衰衰𥄫人就緊係俾人睥返轉頭姐

系

之前試過幾次同鬼佬對望

大家都會主動點頭微笑 感覺好正

係, 之前係外國同鬼妹互睥真係好爽(佢會有種同你鬥既心態), 睥睥下就會升級變flirting

次次搭，班廢老一定由頭掃落腳再望上去你個樣，望返佢又扮無野咁。真係抱欣賞態度咩 根本佢地天性八卦，唔放過任何同人比較、尋找話題（同其他廢老）既機會。

呢種情況仲FF人地欣賞緊你先係自我意識過剩 典型連登仔樣，有乜好欣賞

望咩望 出來隻揪

因為自己望人都係想批評人

相由心生
心底裡都唔慌好人

又到支狗踩港時間

依家講緊唔想俾人望

唔係唔想望人

你係咪閱讀障礙

最憎比人望 唔理目的係咩 總之個人會好燥

冇啦啦對人微笑
件事好gay

我答緊你題目咋
或者我咁講啦, 正常人地望你, 你都會望番人地 ,
但係香港可能人口太逼, 基本上俾唔識既人望, 人地唔係覺得你怪,
就係唔想俾你打擾到私人空間, 我就係後者 , 你望完我唔好expect我有咩回應,
我返工仲有對屋企家事已經好辛苦 , 唔厭你煩已經算係咁
我唔了解外國情況, 但係香港人望人係多數面口差, 特別係女性對男性, 你望多少少人地已經唔鐘意,
所以我都唔鐘意俾人望, 就算你係善意我都寧願你俾多少少個人空間唔好打擾我仲好

個d蝻黎架下話？
自己條女俾蝻眼吸吸 吹口哨 最後蝻吹雞埋伏圍返香港人

mk打mk唔係無 而係蝻眼超超圍返香港人仲多

咁點解要望人呢

ps 望女就另計

係咪你樣衰咋
我成日係街望D靚女人地都會keep住同我對望番幾秒

望下人衣著髮型欣賞下都唔俾
香港人係咪咁惡

試過搭2個站車比人望到我落車

喺連登隨便開個屌鳩香港人嘅post，可以輕鬆拎到大量正評，彷彿大家都唔係香港人咁

香港阿叔望完我再影我相

冇話唔畀望,但當畀人發現咗有人望佢,望佢果條友仲不停咁望人,算點先

之後就..... 你望乜撚野阿#fire......唔撚望得阿 ....繼兒動母

似係你望完人仲影人相

欣賞眼光另計，唔覺係欣賞，好多都係唔鋸你嘅眼光

樓豬有冇讀過psychology
知唔知咩叫social norms

我生得咁毒 你仲望住我

被靚仔望 佢對我有意思
被毒撚望 性騷擾
咁你明啦？

咪就係 果次望著條女對奶 望得太耐就比佢發現
佢話望咩望 信唔信我報警
佢都痴撚線生出黎放係到唔通比望咩 何況咁大對
我係外國望d女佢都會同我微笑示意
港女

望乜撚野姐 你去日本睇下人地會唔會望你 就算你無啦啦坐佢隔離 人地都唔會理你 好尊重私人空間

班南亞人 可能中學都未畢業
就蛇過黎香港 一日無所事事喺條街度行嚟行去
廣東話都唔識兩句 個身又臭 成日覺得俾人歧視 有攻擊性 都正常

反而讀個下書嗰班 個身雖然冇咁臭 但就成日串柒柒 認屎認屁睇唔起香港人

認真,行路從來唔會特登望迎面而來嘅人
真係唔小心望到,都會光速望第二度扮冇事
我都唔鍾意畀人望

只係間唔中會有啲識嘅人會突然WS問我
問我乜做乜見佢唔到咩
定係特登扮睇佢唔到

文化唔一樣姐

文化同個性驅駛,驚死俾人望
男既驚俾人望到自己有幾柒,女既普通行路都左遮右遮
其實避同遮都毫無作用,純粹典型自卑感作祟
行得正企得正怕咩俾人望

我好鍾意比女望wo

試下假日去半山/高級商場行下啦，人地好少可望你

相反，去到屋村地方，班下等人好鐘意望人

你做過服務業見識香港人面口未 ?
大把人就係鐘意唔友善, 冒犯性咁望住你

日本比起歐洲人都仲係次等

俗稱:發窮惡

因為生活空間太細 所以大家都想保持距離 唔想俾人干涉 亦唔想干涉別人

好地位過香港人啦，香港低下果班生活賤過泥

又黎乘機屌鳩香港人
好多人望你根本係掃你全身，唔少仲要開口評頭品足
你就咁望一眼就唔再望大把人唔介意啦

出過國未 以為係外國唔會被人打柒？

其實外國都係

樓主肯定好樣衰

我好似試過係街有兩個外國人同我打招呼，好正

根本而家香港人越来越燥
被入侵後 每况愈下

香港人個隻望人係評頭品足呀on 9

你係咪未望過蝻
有啲蝻 你同佢有眼神接觸
佢會跟撚住你 好似你歧視左佢咁

港豬有咩好望，聽歌打機浸醉喺自己世界仲好

早幾日搭車先見到兩個呀嬸鬧交
係到鬧個人眼超超望住佢

呢樣真 去日本台灣直行眼神同對方接觸幾秒 大家會點頭笑笑 (男女老幼)都係 香港就閪面好似想打交咁

咁你就驚,就抵你一世做服務狗啦
佢無原因就唔友善, 冒犯性係佢有問題
你淆乜鳩,當然唔排除你服務有問題先下下有人咁望你

香港人人唔開心
純粹想搵借口發洩姐

又係外國論

睇下youtube啦 望下黑鬼打撚柒你tim ar

你望我，我咪望返你，兩條友你眼望我眼就會有火花，靚仔望乜撚呀，望你咪望你，屌你老母呀，最後打架收場

望咪望囉，班友咁自卑唔想人望就死返入老母個閪到，咁就一定冇人望到你

點同 係外國咁岩眼神接觸笑一笑
但香港d阿伯阿婆好鍾意眼望望 眼到實一實 望乜撚野啊？

咁樓主又有無同人微笑先？就算係歐美你無啦啦黑口黑面望住人都係好offensive

我諗係因為平時生活同返工壓力大 所以唔鐘意俾人望

你去ams / nyc 望d 歷架lor

幾時有話驚 ?
係講緊o係香港唔想同人對望個問題呀屌你老母
仲有大把西客你冇做錯野都會對你好差態度, 不友善眼神係其中一種

唒氣啦 有次食飯望住個鬼佬同仔囡玩

俾個鬼佬問any problem
根本睇你個樣衰唔衰

ust南亞仔

淨係港女啫.

其實好地地做咩望住人做咩
我會覺得好冇禮貌

屌你老母我就係講緊啲人驚死俾人望
你唔撚係驚9唔答8做乜鳩,洗撚理人咩不友善,態度差
驚到賴屎咁仲話唔驚

驚你孌童，好似係

行街成日同人對眼覺得冇咩問題
搭鐵同人對望耐左咪微笑點頭先轉視線
眼神唔好私私縮縮咁九成都冇事

女望女
scan晒你全身後藐你先on9

睇樣既啫

始終黃種人係醜陋啲，邊個會想望
我都識啲港女係表明一定唔會同黃種男人拍拖（似足李英愛嘅靚女嚟），起碼後代會好樣啲

望望望望你阿媽瀨屎呀

通常啲女一望我我就會閪佢面

金毛紋身啤你敢唔敢閪返佢面先

通常望人嗰啲都喺冇乜教養

唔係歧視 想姦左你咋

兼人生輸家(冇物業，真愛)

人哋係咪特登講說話俾你聽咋

所以有問題、投訴
就處理提出聲音嗰個
唔識大方面對

主要係唔想望港女 仔都仲好D, 望兩眼 唔會有咩問題

望到女先慘, 係咁e 掃一掃 已經反白眼, 一係就即刻擰側面,

其實真係好想講, 出街唔做低頭族望手機 就緊係周圍望架啦 唔通望住道牆咩

咁岩望到你, 就算即刻望返地下 都照西面,

係香港太多狗公寵到D港女咁有自信定點呢? 比人望一眼就斷定係狗公想埋身?

反而model級或靚女既外國人 (包括大陸女) 被望都唔會西面, 有D甚至會微笑點頭

真心唔明港女, 論樣論品格論脾氣, 哪裡來的自信會覺得自己比人望到係蝕底?

睇望既時間
五秒內ok
終究遇到吸引事物想望係正常

香港果d根本打量多過望

普通望定惡意睥人先

由頭掃你全身果種係普通定惡意

英國佬表示歡迎任望

我會覺得惡意
行出街都要好似X光機咁比你掃

老闆

各種望人方式都有唔同反應

其實啲街外人憑咩覺得佢地自己有資格咁望？

有D人個樣仲要好撚串咁掃你成身
唔知佢地做乜鳩

商場：公共場所場所
屋村：住宅／私人空間

一般人
一畀人望就怯
一怯就輸
因為唔想輸
所以唔想畀人望

望下都要資格，不如出街都要考牌啦

無端端望乜春姐
其實我係連行埋d都唔鐘意
有d撚屌搭車有第二個位都要企係我隔離就好炆

香港人真係幾自卑，咁多人唔鐘意俾人望， 仲要後生仔

睇下俾咩人望

其實齋眼神接觸嘅話好明顯係友善,無敵意
同掃勻全身係2回事
一般都唔會有咩問題

屋村商場咪又係屋村地方

試過望住個鬼妹，比佢發現左
然後佢對住我笑

我鍾周街望人，睇人表情同做緊咩，但望咁耐都未試過比人話

本身我就覺得比人望住會好尷尬咁
等我有機會試下同人對眼之後對佢地笑
睇下人地有咩反應先

外國望人真係點頭say hi

香港望佢西口西面

唔知係咪有咩心理病
好怕有人留意自己

見你大隻、著衫型、潮過佢

香港d生態

比鬼佬都唔鍾意比人望啦

唔係望到實就眼擺款鼻朝天啤你

跟係黑人區比人望有咩分別

試下啤住班黑鬼

自你老母卑咩
依個世界好大架
唔好聽樓主鳩up幾句就以為係真
試下係外國周圍望人望到實
睇下微笑定俾人執一劑囉

你俾毒撚係咁掃你都唔自然啦

咁都有得屌 連登仔要究竟有幾ON9??

唔好以為得香港唔鐘意俾人望
德國人一樣如非對話 , 兩人對望唔會超過兩秒, 如果你長望人地, 對方會覺得你冇受過教育

未聽過 German stare?

正常呀

人係有分上下等 有修養嘅人都知咁掃人係冇禮貌 不過我諗你永遠都唔會明

話說去雲南旅行, 係街望到二樓有個鬼佬, 我同佢揮手, 佢又揮手say hi

太靚仔被人望住唔自在又點計 ?